賀侵侵暫奪兩院，可以繼續食住中國

Fox話唔得啊

唔好燈 thx
開左結果先啦乖